太古城女子留遺書墮樓亡

墮樓女子送院後不治。溫瑞麟攝

【20:20】傷者送院後不治，警方撿獲一封遺書

鰂魚涌太古城金星閣，下午5時許，保安發現一名43歲姓羅女子倒卧1樓簷篷上，懷疑她由高處墮下，於是報案。消防接報趕至，將墮樓女子救下，交由救護車送院搶救，惟抵院後證實不治。警方正在場調查。

太古城都跳

SSR都要重刷

太古城頂盡咪A

或者租既呢

R+咋大佬，ssr講緊老豆十幾廿億身家

太古城都叫好過70%香港人啦

又針

B 咋， 老豆十幾億都係R，要幾萬億，富可敵國先係SSR

可能租呢